映日灣冇房呎租60元，創荃灣新高

租GO

射在尿道曬9氣（冇你咁好氣～）